寧願 鼻塞 定 流鼻水

流到開水喉咁
瞓唔著

鼻塞
流鼻水

塞啦 流到冇紙巾用就仆街

鼻水可以倒流，但鼻塞會透唔到氣

鼻塞訓覺有鼻鼾

用口呼吸